廣東話 Google translate

有冇多啲

搵下先

有好多都好連登feel咁

其實係因為Google喺網上搵廣東話source俾人譯嘅絕大多數都係喺forum 度搵

始終網上面用粵文書寫嘅source好少，的確有啲真係好難譯

好多連登仔嘅comments